是但貼旅行相，地點隨機。風景、建築、靜物、路人、動物、嘢食咩都貼

泰國曼谷

泰國布吉

法國巴黎

韓國首爾

神户
呢日個天好靚

意大利五漁村

D海水好似好清澈，好想飲一啖

D雲好似白海豚，好想咬一啖

等睇偷圖狗

雲南麗江

英國倫敦

日本八岳

Tea Time扮工時間完結，夠鐘同老細開會，今晚收工或者聽日先再繼續貼。

歡迎大家一齊是但貼相。

隻玉桂狗同貓貓都好Cute，好想摸

係咪台北九份(定係十份?)，好想跳水

十份 都幾靚

巴塞隆拿

我都好想影銀河星星，不過我部相機好屎。

遲D儲到錢就買返部勁相機。

個大教堂起到2046都未起好

隨手噤吓 Melbourne 同 Almaty

兩年前影落既...

自膠: State of Victoria

呢個先喺Melbourne影

印尼🇮🇩-峇里島

京都奈良大阪

印度恆河

斯里蘭卡🇱🇰-可倫坡

緬甸🇲🇲-仰光

老撾🇱🇦-永珍

印度🇮🇳-瓦拉納西

尼泊爾🇳🇵-加德滿都

柬埔寨🇰🇭-暹粒

越南🇻🇳-峴港

東南亞地區真係好正，民風淳樸，充滿異國風情

秦國芭提雅

Las Vegas

土耳其

是但貼動物

是但貼嘢食

日本青森

藍藍天空高掛我的夢

深海 潛入最深追逐確與眾不同

泰國（清邁、芭提雅、曼谷）

台東

日本（東京）

日本（四國）

關島

新加坡

Uppsala, Sweden

Vilnius, Lithuania

Riga, Latvia

Tallinn, Estonia

Finland

Cheers!

永續起教堂

最緊要係抵玩

麵包超人列車

Cheers!
[/quote]

你杯Drink紅紅地好似蕃茄汁，D人話飛機上飲酸嘢會特別好飲

大家飲勝!

個杯係小SQ Singapore Sling

Gold Coast

窗外風景

日本 奈良

隻鹿好Cute

我當時將鹿餅放係手機鏡頭附近，D鹿會自動追住鏡頭來望(其實佢追住塊餅)

我都係咁樣不過有時成班鹿見到鹿餅衝埋黎都有啲驚

🇪🇸 🇪🇸 🇪🇸

🇲🇦 🇲🇦 🇲🇦
第一次影星
好fail

樓主可唔可以介紹多少少係邊到黎

第一張係梵蒂岡聖彼得大教堂內部其中一邊天花。

第二張係佛羅倫斯聖若翰洗者洗禮堂內部個天花。

第三張係巴黎凱旋門個裙底。

第四張係巴黎鐵塔個裙底。

第五張係台北中正紀念堂內部個天花。

第六張係芭提雅真理寺內部‎其中一邊天花。

真係好靚 由底望上去

唔識影相

威尼斯

面具節好熱鬧，不過人多就影唔到靚景

其實咩時候都咁多人